今日今日 解放軍同香港警察邊個可怕D

搞成咁真係覺得香港警察衰撚過解放軍